\subsection{Projektumweltanalyse} ~\\
Die Projektumweltanalyse soll einen Überblick auf die Rollen und Beteiligungen am Projekt bieten. Außerdem können Einflüsse und Beziehungen sehr gut grafisch beschrieben werden. 


\begin{longtabu}{|X|}
	\hline
	\makecell[c] {\Large\textbf{Projektumweltengrafik}}   	

	\\ \hline
	\vspace{1cm}	\centerline{
		\includegraphics[width=.65\textwidth]{images/pm_projektumweltanalyse.png}
	}
	\textbf{Agenda}: \textit{++ (Sehr positiv), + (Positiv), 0 (Neutral), - (Negativ), - - (Sehr negativ)}
	%% TODO
	\label{projektumweltengrafik}
	\\ \hline
	\caption{Projektumweltengrafik}
 \end{longtabu}
Für die optimale Umsetzung des Projektes werden bereits im Projektmanagement die Parteien berücksichtigt, die im Projekt entweder intern oder extern involviert sind.
Damit auch Techniker an der Umsetzung des Projektes interessiert sind, könnte man durch Absprache mit der Firma das Projekt anwerben. Mithilfe von Einschulungskursen und Präsentationen können sowohl Firmen als auch Techniker für das Projekt begeistert werden.